25歲有ae黑卡 你問我答

各位巴絲打你好
小弟今年讀中六
係一名毒撚
係中二識左班學校朋友(全部男)一齊打機
一齊玩過好多games
心事都講過幾多
我自己真心覺得
好似出嚟社會都會成日搵佢地打機
大家吹下水，屌下對方
但係
有個同學係外面識左個女仔
個group 主就加左佢入左group
(我有問佢點解加佢入黎，佢答因為見到佢自己一個人打機好慘所以加佢入黎)
咁冇所謂啦
當佢friend 一齊打機lol
我係同吾熟架人打機係冇咩野講
咁一開始就冇咩問題啦，因為我冇講野
最大問題都係有少少冷場姐
之後打左個零兩個月之後
到左新年假
有空閒時間當然玩到盡啦(吾係空閒，只係吾想做野)
然後日以繼夜咁打
日尻日都見撚到佢
係新年假入面同條女打機等同同我同學打機一樣時間
咁見得多就當然以為自己對佢有認識
以為知道佢好似都幾玩得
以下冇打lol 會吾知我講咩
有一次就玩左佢中意嗰隻英啦
仆街佢話sup 要幫尻佢食兵喎
咁正常就係ad 自己搞掂架嘛
"lux support要拿頭? 要拿頭自己打aram la”
“下場我玩比你睇啦，一定好過你”
然後就比人打爆左
下場開game 我上路殺撚到完game 仆佢個街就係比下路雷尻輸左
然後佢就冇撚再出過聲
只係系game 度打字
個理由
我自己收自己皮
因為佢怕比我鬧
因為佢怕比我鬧
因為佢怕比我鬧
我屌...聲都未撚出屌你何處呢？
被害妄想症都有個限度架
ok 冇問題 我忍尻你
同你道歉
用口講完sorry 認衰仔仆佢個街冇撚理過我
ok 冇問題 pm 再黎多次 再道歉多次
我屌...佢post 左啲pm 野出尻左個group
吾撚係呀
知吾撚知咩叫私隱呀
pm 你有尻意義咩
就係吾係好想比其他人知啦
ok 冇問題 你post 尻左出嚟之後原諒就忍尻你(？我有咩要佢原諒我？)
仆街之後仲要當住成個game 包括吾撚識架人串柒我
果時己經決定好以撚後吾撚同佢打機
然後退group la
最撚嬲係班同學都跟撚理同條臭閪打機
幾年交情去撚左邊？
咁撚多時間放左係你地到
然後去撚左邊？
見撚到條臭閪冇上線佢地問都吾撚問我打吾打機
然後我就成個on9 仔咁樣自己打左成日
一日又一日過去
打到吾撚想打都冇搵過我
我先發現
係咪其實我一無所有呢？
因為時間投資落game 到啲學科知識收皮
人際關係又冇
同屋企人又吾穩定
同其他朋友又吾穩定
個個都出國
女朋友又冇
一個願意聆聽我訴苦架人都冇
真係好sad
請問各位巴絲我如何是好
我究竟有咩野問題

點睇蓋世寶吊老母

樓主今年幾歲

蓋清有無用黑卡幫yoyo 碌？

條垃圾就收收皮啦，侮辱咗世寶
咁大個人仲瀨屎

25

有